［冇圖］有冇人中意開盒避孕套拎condom嗰陣。。。

唔會成個拆落黎，會好小心咁開好細個窿先拎個dom岀黎，咁包住dom嗰塊錫紙就會繼續痴住個其他dom
屌完就可以成個盒掉，唔洗分開

會唔會on9 D 呀 ? 多多少少 D 油會流出嚟 ! 咁多個加埋咪好 L 油

環保

用開筷子夾出黎

點分前後

未撚用過都唔知你地講緊咩 屌

未撚用過又點會知

正面一次返面用一次

識用一定用牛油盒